
                      Ecxelente pelicula hasta llore. Unos actores excelentes. Buenisima y sobre todo trata de los problemas actules tales como las guerras, terrorismo, problemas de suicidio etc.
        
            